生日蛋糕個牌寫咩先最有意思？求指教

係小小既生日牌上 用十多個字既祝福 寫咩最好

對個人有意思定要個牌有意思
普通生日快樂已經夠

個牌既字意思唔想普通生日快樂

嘻嘻，牛一快樂喎撚樣

又早一年死～～

不錯

乜你仲未死？

距離殮房又近咗一步啦

可唔可以書面語啲

想不到寫甚麼才能表達對你的祝福

生日快上

唔好意思囉..o係香港生左你出黎..

知不知你在濫用我的腦汁

空前絕後

生快

你今時今日仲見到個蛋糕 應該開心

明年冇今日
之後兩枝蠟燭打橫放係個冇字入面

有料